何君堯抱怨警方未能保護父母墓碑 集會上帶領群眾指罵黑警！

恩將仇報，其心可誅！